呢條女都幾可愛...

負皮ed

又想睇佢啲深假

都幾樣衰

使唔使咁講野

講事實又唔俾？

你鹵味 素顏嚇撚死你呀

唔係咁樣衰姐...

西口西面

咁樣衰都po

就算係hater都會想同佢做愛

你好撚癲姐

想屌

屌你老味拍異形呀

太造作 over咗喇

一時時啦

你唔想屌？

下唔啦 我一時鬼掩眼先開咗呢個post

fuckability >>>>>>> lia

又要打J..

化妝品威力真係好大